人们被迫上网，他们可能不会把上网作为第一选择。Sophie Hill关于零售业和2020年生存环境的变化| Margaret Trainor | 2020年9月17日| TechCrunch
Prismacolor铅笔套装具有令人印象深刻的150种颜色，使其成为艺术爱好者的最佳选择。优秀的铅笔，适用于学校、工作及以后| PopSci商业团队| 2020年9月16日|科普
经济问题是该州的首要问题，27%的登记选民认为经济问题是他们选择总统时最重要的问题。美国广播公司威斯康星州调查显示，拜登以微弱优势击败特朗普、丹·巴尔兹、艾米莉·古斯金（2020年9月16日）《华盛顿邮报》
零评级对消费者不利，它损害了他们的选择自由。欧盟最高法院刚刚填补了欧洲网络中立规则的一个重大漏洞，即《财富》（Fortune）
他说，他希望创造一个“可供选择的工作场所”，其政策允许任何希望在公司取得成功的人找到自己的道路。Lowe's与Daymond John合作，通过一场虚拟的球场比赛| McKenna Moore | 2020年9月15日| Fortune |实现供应商多元化
从长远来看，自由和恐惧之间的选择并不困难。为什么我们支持Charlie Hebdo而你也应该支持| John Avlon | 2015年1月8日| DAILY BEAST
搭配温热的酱汁和您选择的冰淇淋、鲜奶油或酸奶。制作“咀嚼”卡拉·霍尔的粘性太妃糖布丁|卡拉·霍尔| 2014年12月28日|每日野兽
放弃选择是一种欺凌，似乎是维系你们关系的可怕基础。公共婚姻提案必须终止| Tauriq Moosa | 2014年12月28日| DAILY BEAST
当希特勒于1933年1月30日成为总理时，希尔德布兰德面临着一个选择：他会留在纳粹德国吗？与希特勒较量的天主教哲学家|约翰·亨利·克罗斯比| 2014年12月26日|每日野兽
迪斯尼可以选择是否制作一个带有某些虚构人物的节目；故事情节可以重写或更改。是的，Korra和Asami进入了精神之门，很可能在2014年12月25日亲吻了《每日野兽》
乔斯好不容易才解释了他母亲对“夫人”头衔的否认，以及她给雷蒙娜取的名字。拉蒙娜|海伦·亨特·杰克逊
然后，黑鸟先生在这里和那里挑选了许多精选的花絮，他兴致勃勃地把它们扔掉了。鼹鼠爷爷的故事|亚瑟·斯科特·贝利
书呆子，缺乏想象力和专横，提奥博尔德是1728年邓斯国王的合乎逻辑的选择。Cibber先生给Pope | Colley Cibber先生的信
他为打断了他们的谈话而道歉，但说他别无选择，因为酒馆里已经客满了。贝拉·唐娜|罗伯特·希金斯
这位可怜的艺术家甘心与布列塔尼共度一段时间，他的选择落在了康卡诺身上。巴斯蒂安·莱帕奇|克拉斯特神父